有冇巴打覺得比卡超好無上進心？

睇左十幾年，比卡超都未進化成雷超
如果小智係港女，一早飛左佢

小智十幾年仲用比卡超 唔怪得知啲女飛哂佢

至少小智對比卡超都幾專一 已經贏咗好多帶過帽嘅人

on9

點ON9法，比小小展述

咩係展述

樓豬冇玩過正統Pokemon

比卡超係堅持唔進揪低雷超喎

小智隻比卡超單挑揪低兩隻600種喎